【無聊】進擊的巨人cp討論

目前為止官方認可既cp只有艾倫x三笠呢對官配
但好多同人都萌其他既cp，包括但不限於：
艾倫x希斯特莉亞(克里斯塔)，理由係動漫中都曾經出現過兩人一齊擔柴，三笠吃醋既畫面
阿明x阿尼，理由係動漫中曾經出現過阿尼變成女巨人時放過左阿明呢一幕
比較明顯既仲有冇？不過其實我認為艾倫x希斯特莉亞同阿明x阿尼其實都唔算明顯

團長x兵長
兵長x艾倫

莎夏 光頭仔

光頭仔=柯尼？

莎夏同廚師,呢D先合理

其他唔敢講
阿爾敏好大機會都係同亞妮喇

亞妮唔係已經收左皮咩？
變左水晶之後仲會唔會有佢既戲份

萊納 貝爾托特

暫時佢都仲喺水晶裡面
我講阿爾敏嗰單就，漫畫進度，因為某啲原因佢「被迫」開始對亞妮有啲

希斯特莉亞 係漫畫已經俾人中出大左肚

cp

係都廚師啦，一個鐘意食野，一個鐘意廚野俾人食，絕配

爸爸係邊個？艾倫？

仲未公佈

我希望唔係艾倫
如果真係艾倫既話，三笠肯定傷心死喇
為艾倫做左咁多野，結果都都係走左去搵第二個女人
不過動畫同漫畫入面好似睇唔出希斯特莉亞對艾倫有feel

尤米爾同希斯特利亞百合
但一個死咗一個俾人中出

三笠X讓

目前條仔話係兒時鄰居，我估計係艾倫同女王一早夾好左，可能係扮大肚，你知作者d伏筆多到